(台測)五行刺客

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

一名不起眼的舊金山主廚莫名中選，成為世代相傳的刺客組織新血，力圖防堵神秘的五行力量落入惡徒之手。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野